[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268373306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268373306/answer/340183707", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u667a\u5546\u77ac\u95f4\u88ab\u538b\u5236\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268278879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268278879/answer/336846130", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u4ee5\u4e3a\u5e73\u5e73\u65e0\u5947\uff0c\u4e86\u89e3\u540e\u53d1\u73b0\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/70656431", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808434/answer/339688749", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u53d1\u6587\u6012\u65a5\u7f51\u6e38:\u5b83\u5bb3\u4e86\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57342346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57342346/answer/339645136", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u663e\u611f\u89c92017\u4e0a\u6d77\u4eba\u5c11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267919864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267919864/answer/334106745", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u7406\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67091864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67091864/answer/340864087", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268471775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268471775/answer/339847188", "content": "\n\u610f\u5916\u53d1\u73b0\u5ba4\u53cb\u5438\u6bd2\uff0c\u8be5\u544a\u8bc9\u5979\u7684\u7236\u6bcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59843383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59843383/answer/340157148", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bd4\u9b3c\u6545\u4e8b\u66f4\u5413\u4eba\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267334894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267334894/answer/339785448", "content": "\n\u63d0\u8f66\u7684\u7b2c\u4e00\u5929\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268373306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268373306/answer/340668047", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u667a\u5546\u77ac\u95f4\u88ab\u538b\u5236\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/340260158", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25639128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25639128/answer/340704096", "content": "\n\u600e\u6837\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u5728\u77ed\u671f\u5185\u63d0\u9ad8\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u7684\u6570\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/340074875", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267919864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267919864/answer/333467903", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u7406\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268337931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268337931/answer/340541405", "content": "\n\u4f60\u7ed9\u5ba0\u7269\u62cd\u8fc7\u6700\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268524391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268524391/answer/339462980", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u94c1\u8f66\u7ad9\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u90a3\u6837\u7684\u4fbf\u5f53/\u76d2\u996d\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268366750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268366750/answer/340418544", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u8d35\u65cf\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/340707854", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/340372463", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/339630072", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268670658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268670658/answer/340352600", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 B \u7ad9\u5c01\u6740\u300adoki doki literature club\u300b\uff08\u5fc3\u8df3\u6587\u5b66\u90e8\uff09\u76f8\u5173\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268620315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268620315/answer/340441468", "content": "\n\u9ed1\u8c79\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u7f8e\u7968\u623f\u70b8\u88c2\uff0c\u800c\u5927\u9646\u8bc4\u4ef7\u53ea\u80fd\u7b97\u662f\u4e2d\u89c4\u4e2d\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21826397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21826397/answer/340393371", "content": "\n\u9175\u7d20\u662f\u5426\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28324320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28324320/answer/340144084", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u5982\u4f55\u6253\u626e\u81ea\u5df1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268592293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268592293/answer/340122562", "content": "\n\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u7684\u4e3b\u64ad\u90fd\u80fd\u5f88\u5feb\u7684\u770b\u5230\u54ea\u91cc\u6709\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26483942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26483942/answer/306071412", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u4eba\u773c\u4e2d\u957f\u5f97\u597d\u770b\u7684\u4e9a\u6d32\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268241812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268241812/answer/338737610", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u51fa\u8eab\u6700\u5947\u7279\u7684\u7801\u519c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/338736739", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266303915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266303915/answer/336213541", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5f88\u4e45\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/337198202", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530359/answer/338586966", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5927\u8427\u6761\u4e2d\u94b1\u90fd\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268337931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268337931/answer/338590481", "content": "\n\u4f60\u7ed9\u5ba0\u7269\u62cd\u8fc7\u6700\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266095698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266095698/answer/331720652", "content": "\n\u65e5\u672c\u58eb\u5175\u67aa\u6cd5\u90a3\u4e48\u597d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e8c\u6218\u671f\u95f4\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u738b\u724c\u72d9\u51fb\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57260850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57260850/answer/330462345", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u9488\u89c1\u8840\u5730\u5f7b\u5e95\u51fb\u6e83\u718a\u5b69\u5b50\u548c\u718a\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22968875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22968875/answer/329394055", "content": "\n\u4e0d\u51fa\u56fd\u5982\u4f55\u7ec3\u5c31\u4e00\u53e3\u6d41\u5229\u7684\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267118044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267118044/answer/324385225", "content": "\n\u65e2\u7136\u4e00\u4e2a\u4eba\u8fc7\u8fd9\u4e48\u723d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7238\u5988\u603b\u50ac\u4fc3\u5feb\u70b9\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267388314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267388314/answer/323233718", "content": "\n\u300a\u6349\u5996\u8bb02\u300b\u7968\u623f\u672a\u8fbe\u9884\u671f\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267259410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267259410/answer/323179839", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4ece\u6ca1\u78b0\u8fc7Dota2\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u88c5\u4f5cDota2\u8001\u73a9\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/305816607", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57260850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57260850/answer/317806627", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u9488\u89c1\u8840\u5730\u5f7b\u5e95\u51fb\u6e83\u718a\u5b69\u5b50\u548c\u718a\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57006272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57006272/answer/151645614", "content": "\n\u6211\u7238\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u517b\u732b\u5f53\u7740\u6211\u7684\u9762\u628a\u732b\u6454\u6b7b\u4e86\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u8981\u600e\u4e48\u9762\u5bf9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/317047456", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/317487446", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/317061102", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/316686557", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/306111616", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/288112009", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/305802693", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265762280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265762280/answer/302242383", "content": "\n\u6700\u8fd1\u77e5\u4e4e/\u5fae\u535a\u4e0a\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u5728\u4e0d\u65ad\u7684\u63a7\u8bc9\u4e1c\u5317\u7684\u793e\u4f1a\u73b0\u8c61\u548c\u4e1c\u5317\u4eba\uff0c\u5bf9\u6b64\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/295171179", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/57707739", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64999278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64999278/answer/232110818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u5bf9\u6bd4\u68c0\u6d4b\uff1a\u4f60\u4eec\u75af\u62a2\u7684\u4e00\u4e9b\u300c\u6d0b\u5976\u7c89\u300d\u6839\u672c\u4e0d\u7b26\u5408\u56fd\u6807\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21314569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21314569/answer/109922762", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u7ef4\u6301\u957f\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62708450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62708450/answer/203183360", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u7092\u623f\u3001\u8d2d\u623f\u3002\u800c\u6b27\u7f8e\uff0c\u65e5\u7b49\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\u4e3b\u8981\u9009\u62e9\u79df\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20621510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20621510/answer/73098777", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8d44\u4ea7\u8bc1\u5238\u5316\uff1f\u8d44\u4ea7\u8bc1\u5238\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19860835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19860835/answer/26088476", "content": "\n\u53bb\u53f0\u6e7e\u81ea\u7531\u884c\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u8def\u7ebf\u63a8\u8350\uff1f\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35548022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35548022/answer/141363015", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u641e\u4e0d\u51fa Spark \u548c Hadoop \u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37124942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37124942/answer/70661904", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6570\u5b66\u8bd5\u5377\u4e0a\u8c03\u620f\u9605\u5377\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230967/answer/23923576", "content": "\n\u76f8\u4fe1\u97e9\u5bd2\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20327664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20327664/answer/58037848", "content": "\n\u65b0\u624b\u5f00\u59cb\u517b\u732b\u8981\u6ce8\u610f\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20695804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20695804/answer/43265860", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5f20\u91cf (tensor)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23933514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23933514/answer/26393521", "content": "\n\u7528\u4e00\u5e74\u65f6\u95f4\u5982\u4f55\u80fd\u638c\u63e1 C++ \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23228162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23228162/answer/24017239", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u5374\u975e\u5e38\u6709\u610f\u601d\u3001\u597d\u7528\u7684 Chrome \u6269\u5c55\uff1f\n"}]